係乜撚嘢戇鳩先會買環海東岸

屌你老味 九成五嘅樓你瞇埋眼用手指讀是但買一間都升 係得你班戇鳩無啦啦買咗個咁嘅閪盤就全幢冚家剷
你唔撚夠錢買一個正常嘅單位就儲下先啦 學人買納米樓劏房三十幾戶一層就證明左你係一個天生嘅弱智 生出來就係賤命一條唔撚會發達

等左三年, 原來仲未入伙

建議大家可以去睇下鄉土嗰個業主Post 真係歡笑歡笑滿載溫馨 全部好似中咗風咁樣話當住酒店 一有人入去質疑佢哋就即刻咬人 不過其實稍為有少少智商都唔撚會買呢啲咁嘅閪積

一日未入伙 班傻仔都轉按唔到俾銀行 都要捱九建貴息

同萬七買山山差唔多
樓價癲果陣係會令人盲目

仲未入伙

22000蚊尺

大把aa9跟風買

呢D抵撚死
冇得怨
日日跳樓燒炭
小鳳姐出場

其實都真係幾撚好笑
一收樓就要向九建借大耳窿
不過九建到真係幾閪
佢啲盤全部積都係好撚閪或者個定價好撚閪

受騙的那個比騙徒更混帳

睇完都覺得幾癡線
供唔掂分分鐘自殺

睇班業主仲想加價賣就知唔抵可憐

仲贏緊錢WO

真係可唔可以有業主現身話俾我聽點解你當初會買
仲有樓市明燈麥包加持

2015年9月，朋友同你講環海‧東岸主打劏房戶，啲單位細到咁點住，仲要三年樓花期，呢啲盤狗都唔屌，扲嚟做一樓一鳳都厭細。你唔聽，你話，你返朝九晚八，買咁大間屋把撚咩，200呎單位執一執佢，即刻有SOHO Feel。雖然$17,000呎，三百幾萬真係貴咗D，但經紀同你講，自住唔怕趺，二十萬首期都唔洗，呢啲筍盤邊度搵？所以你勉強做咗九成半按買到個單位，唔算人生贏家，但都叫上咗車了咗心願。

2016-2017年樓市步入熊市，市區半新樓$10,000呎已成常態，朋友笑你層樓每呎已經跌咗五六千蚊，你話趺咁少好minor，只係技術性調整，個市實會升返，你發誓個盤升到三萬蚊呎個陣，你一定會日日問佢地買咗樓未，再日日同佢計，租人樓幫人賺咗幾多錢，日日同佢地班淡友廢青鞭屍。

2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。

2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。

2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

叫價呀
你叫成億都得

一個都未賣得出 佢呢啲叫價同叫春有咩分別

唔關淡同熱事 係個個盤都升佢一個仆街

其實正正常常銀行按揭買 而家收租仲收緊3%回報
用黎放租投資唔算差

IPO價萬五蚊 今日放返出去一定唔止

自住無問題 點解要笑人

炒樓就應該要屌

條友傻閪黎
佢應該買咗類似既盤
見人講跌就咬人

睇下放盤數同mark高左幾多就知班撚屌係自住定點

最弊係呢個盆有63%唔係
同埋依家都未收樓點收租啊 有幾多個租客肯租定先
第時一落成睇班撚樣差唔多全部都係放出嚟租㗎啦 成個盤有1300伙

有60伙預租左啦

呢啲劏房積有幾多個真係自住

60伙咁多啊

劏房送埋啲濕鳩電器賣幾百萬

點解未入住就預租定

老實講, 買新樓就預左食溢價好多都賺唔到幾多, 而印象中呢個盤係有堆300頭, 始終有租金支持果堆應該有錢賺, 17 18年入仲借左二按果堆先重傷

但係你睇返佢嗰個發展商plan 就算你300頭入 你都要比200幾萬息 加埋佢仲漲你咁撚多個呎價 唔通真係會賺咩

(無任何數據支持)
我覺得呢刻好難講果班客係投資定自住, 呢個盤賣樓花果期基本上樓市既氣氛都係GOGOGO, 遲買貴幾舊既概念己經入左香港人既心, 同時呢個盤有貴利PLAN吸納左唔少唔夠實力加入二手市場既買家, 之前睇左好多網友既諗法都係3年後即掉, 預到時甩左執一百幾十再算, 所以佢地既心資算係投資. 錯就錯左生不逢時挨到臨收樓氣氛轉弱, 如果選擇呢刻賣既唔會有好價錢, 而班買家都係新仔選擇偷雞租出既人應該唔係多數, 大膽估計到收樓果下可能半數買家會選擇自住

我估應該係比地產佬水左一獲 肯定話比佢哋聽就嚟入伙 依家租定會抵啲 呢啲咁嘅鳩野

咁如果照你咁講 全部都係被逼自住嘅咋喎
如果買左二手嘅話 今日都唔會搞成咁嘅田地
依家就一定甩唔到㗎啦 仲要捱貴利
喂你買嗰下冇可能當正一定喺收樓前賣得出個喎 尤其你揀咗個咁嘅plan

留名睇麥包張gif

呎價貴都算
息貴到咁真係癡線

咁又唔好咁話人
佢燈既點只樓市呀

第時升到一千萬捉你班廢淡binC

慘過住公屋 咩人先會買

鄉土雖然多硬多同AA, 但都會一齊恥笑環海東岸嗰啲

仲逼撚過公屋, 貼錢買難受

簽左文件先叫肯定租啦
買樓比左5%都可以唔買啦

呢個盤當年好似免壓測上車

有人撻租, 唔知業主使唔使賠錢

【本報訊】市區迷你租盤需求龐大，紅磡環海．東岸未收樓已經錄得近60宗預租個案，惟發展商押後收樓時間，市場錄得撻租個案。

據了解，早在去年7月份，發展商已經提醒買家預先做好收樓工作，包括提早向銀行或財務機

...

撻租？
合約寫左幾時租
押後左唔租好合理
應該唔駛賠

(搵人扮租，然後押後收樓，大條道理退租)

有朋友買佐，好撚正
成日比我地問幾時收樓

你朋友係咪本身都戇鳩鳩咁?

幾時收房吓話

link?

屌你 一google環海東岸，大大個仍是建築中係度

幾多年前買 ？要蝕？

兩年前是但買都升

似你輸到仆街囉,渣ga

輸到痴左線???????

你買左未呀
不過你床位都無錢買

渣撚到仆街

渣咪渣

你床位都無錢買

渣到仆街

認渣撚到仆街了

睇完個post都冇成交個案嘅，究竟有冇成交啫

你估班柒頭係唔係夾埋一齊strong hold?

但如果有個二五仔劈價甩身

一成交就引發人踩人

九建真係大贏家
有一大班業主滴滴金畀現金流佢找數
九建慳返好多問銀行借錢係樓嘅息

都唔知係咪特登唔出貨住 等埋美國加息賺到你班滴滴金盡

老豆老母風水佬,個個都可以唔信
但真係唔可以唔信麥包....

好渣架 又低置又低call

買到床位未 ？ 啲床位等你呢啲廢淡買架

你唔買唔會跌架明燈

佢宣傳個o的劏舖死唔少人

拍賣都冇撚人要

J估價真實案例

抵撚死

買既又有幾多真用家？

根本班柒頭真係性幻想樓價一定升

Aa9見人炒自己又炒埋一份
（加上免入息審查岩aa9）

有排你班撚樣受呀

賣血又好賣腎又好

死死地氣打後三十年做地產商奴隸啦

善惡到頭終有報

多行不義必自斃

仆佢個街咁撚多伙但得一部lift
真無節墮過住公屋喎

廢撚到仆街

仲有菁雋

炸撚左佢啦
蘋果琴日踩埋入個單位
比狗住都嫌細啦

睇完笑出聲 張食飯枱網到 同神主牌咁上下大 大

細

成班on9入咗間狗屋以為自己有賺
純粹問下點解入 就已經起曬鋼咁

上年比個特首你做
上年

住公屋千祈唔好住到人間失格

你係咪住納米樓着到你傻咗

成交嗰啲係三百幾呎嗰啲呀
你班立米樓仔快啲籌旗準備滴滴金啦

廢ga

人地入左伙有層靚私樓日日un女都得呀，住幾年唔順眼賣左佢賺少少又得 廢淡繼續打飛機啦。

收到樓先至講啦，on9 仔

潮文節錄 忍唔住手又要貼過

[環海‧東岸業主的十年]

2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。

2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。

2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

靚私樓？194呎嘅靚私樓？日日un女？
公屋妹都嫌細啦

AA狗性幻想

hkdisc D 人好L惡

雖然好想睇班業主仆街
不過呢個盤真係未算蝕錢

200呎都唔夠既私樓有女un

樓主堅係句句中point
歷史上偏偏就係多呢班蠢人拓住個市同接貨

自住無問題.

環海都捱過左啦
舊年先買既納米樓花先大鑊

山山

哦咁點
買到床位未 ？

屌你咁多負評
佢位置其實唔差,基本一定有人租
反而屯門元朗山卡拉搵鬼租

呢個傻仔盤收樓先係惡夢嘅開始

山山唔係納米
佢最衰係貴姐
但住應該沒問題

細細聲叫都怕比隔離聽到，仲要個浴室咁細，分開沖涼咩

依個開埋地鐵站實有人租

唔算，叫搵到錢既都
不過就儲唔到錢，就中佐個呼吸plan既計
佢家陣都好頭痕，過年收樓唔知點搵人裝修

聽講佢搵到水魚加舊半接佢個單位
所以可能無機會笑鳩佢

咁都有人肯接？

前日首置盤同downtown兩個新盤都加價
環海東岸果個盤係附近
呎價仲平2000蚊

暫時仲係無買錯

有幾多個單位賣得出啊

環海東岸係有價冇市呀 將來冇人會接你啲劏房盤啊

首置盤284呎折左仲貴過佢幾千蚊一呎

人地三百萬買番黎。。。

唔會買 儲多個錢/問父母親友借多幾十萬買舊樓好過買呢d劏樓

我想買黃埔

班公屋仔不願面對

唔知呀，佢一房好d掛

哦咁梗係啦 唔係納米盤

你老母都可以叫三百蚊一晚，不過無人幫趁咋嗎

條沙閪線通到車先算
仲要入伙放租實做爛市鬥平租
果頭南亞都幾鐘意既

朝早等Lift真係幾大獲, 低層尺價應該要貴d, 行樓梯冇咁辛苦

爛尾樓

屌, 又見到山山個名

1萬蚊呎都嫌貴

咁低? 果陣環海東岸折實幾多錢尺

叫價當市價

開售時15.5K, 但期實要計算三年時間成本

入伙未

首置折左好似萬3，4
點貴得過佢

有意2000月租

tg : telesubbies

買都岸久

三尖八角

仲未有入伙消息?

房呢？

呢份咩報紙, 點解會話主打兩房 乜有兩房單位咩

樓市專欄作家脫苦海於2015年環海‧東岸成為熱爆話題時曾撰文指：

傳媒以「迫過公屋」來形容，只是一種數字上的表達，間屋迫不迫，只會受到單位可用面積影響，而與一梯多少伙沒有直接的關係。反而最大影響是上班時間，會不會因為不夠電梯用，要等一段時間才可以落樓呢？

以這個指標來看，太安樓有16部電梯，平均每層4.25伙有一部電梯；坪麗苑只有2部電梯，即是每層16伙才有一部；環海‧東岸每層有8部電梯，所以每部電梯每4.5伙就有一部電梯，就遠比坪麗苑為佳。

唔知呢位專家有無撚諗過坪麗苑有幾多層

見到投資燈神麥包買咗就知呢個閪盤買唔過

有冇百幾呎嗰啲收樓相睇下
好想睇下如果係呢個單位嘅一半size會係點

行去何文田同黃埔都係15min內,
9呎半樓底可以做地台/假天花儲物, 一個人住其實都ok
200呎租1皮, 300呎以上皮半應該都好多人會租, 如果真係樓花3買左我真係唔覺得會有幾弊

300呎皮半我住入去黃埔新邨或者紅磡舊樓啦

抄野要註明出處啊屌你

黃埔新村萬五呢個range咪又係租300尺多d, 咁新樓同40年樓你揀喇

我會揀新邨，環海東岸附近就係手信鋪環境都窄窄地，黃埔新邨樓下大把食肆，個則又實用D，行多小小就黃埔花園

新村樓下環境吊那星 點住呀
又賣菜又豬肉又馬路又大塵
話就話方便者 40幾年樓重要環境唔好
兩舊屎揀 我舊新屎算啦

高層還好，低層最慘，又入唔到lift, 唯有行樓梯

現場也觀察，全層僅一個垃圾房，以1A座E室或D室為例，需要展開33米「長征」。垃圾房面積約25呎，現場看見放置一個上揭式垃圾桶。全層約一半單位是開放式單位，假設戶戶獨居者，也36人爭用一個垃圾房，更何況現實不會全層戶戶一人住。

掉垃圾仲正, 36戶得一個垃圾房

留名睇排長龍掉垃圾奇景

如果撞著啲濕鳩, 求鳩其近門口位就掉低
之後啲人肯定拋入去

東岸附近都一車車自由行wo

[member］

[/member]

唔好咁揚，個玩具未玩難
家陣佢係咁吹奏緊話詹sir比9好開心咁

Wa 貼樣都有既你

香港市區邊度會冇自由行丫....

果d 唔係旅行團？
旅行團仲大鑊過自由行

Sor9果，你岩，係旅行團
一車車泊晒係樓下

話ok 果D去過睇未其實

所以兩舊都係屎
但有得揀緊係揀新樓啦係咪呀

者你揀40幾年舊樓都唔會揀新樓？

下，我堅係會揀新邨 四正實用D,方便D
環境好過東岸，太多旅行團真係不了

咁個人喜好 各花入各眼啦

投資者集中地的紅磡環海‧東岸剛入伙，一手業主經歷兩次樓價回落、放盤情況更為明顯，現時有近200個放盤，佔全盤1,008伙近兩成，反映有意收樓即走的投資者佔多。據代理指，屋苑暫有近200個買賣放盤，當中有46%單位租賣同放，當中1C座低層E室，面積241平方呎，正以$420萬放售，每呎叫價$17,427。資料顯示，單位2015年9月買入，已鬆綁SSD，惟仍較當年買入價約$374萬，僅相差$46萬或12%，若考慮佣金等雜費，相信近乎平手。

葉文浩續指，現時買賣放盤中有約13%單位屬於連租約放售，但由於可承造按揭最高僅五成，相信較其他二手單位吸引力較低。

麥包又中

好朋友

買家知你用呼吸plan已經供緊貴息, 仲唔乘機壓你價

次次睇到呢個盤名都諗起麥包係度講野,後面有條友做割頸cut機動作張圖

中原有218呎單位o既video, 真係好細

最細隻size應該同呢隻一樣, 只差個露台

最平都一皮租

咁細範圍嘅木地板都有兩三條未住都發黑，真係良心發展商

九建盤都買 真係傻豬嚟

但質素已經好過之前遠東個盤

一皮 見到上面開放式條片打左個冷震，仲要賣530萬。平手放到當贏啦

有d人真係買樓地點為王 , 為左樓下有野食 有車塔
就算訓m 記咁細既位都肯 如果唔係有咁多呢類人
點托得住市區d 樓咁貴
600 樓以上又羅唔起首期 又要住九龍"真"市區
係得呢d 貨色

其實肯住舊樓就會住得大o的

六球以下有市區全新樓住，又有會所，總會吸引到貪新淨同設施，又唔介意自己個單位得豆腐潤咁細既人

發覺依家有啲人真係純粹買個地址咁樣 老實講個個都要打份工講真有幾多時間你真係會落去會所度Hea 真係寧願唔要個會所咁豪華管理費低啲

個盆有份做，有幾個細單位真係唔係人住
放完張床 個廳都冇曬位
有隻有房既都係伏 一張床都放唔落 唔知有咩用

香港置業高級聯席董事胡耀才表示，上述環海．東岸1B座中低層K室，屬1房間隔，實用面積307方呎，單位以620萬元放盤1個月後獲區內客接洽，議價後減價20萬元或3%後，以約600萬元成交，實呎19544元，新買家為分支家庭客，睇樓一次即拍板入市。資料顯示，原業主2015年9月以約460.6萬元購入單位，帳面賺約139.4萬元，物業3年半升值3成。

1房(就算300呎)睇黎都屌打嗰咋開放式

升到發發聲喎呢家，點睇呀你

仲有無同你朋友聯絡

樓主攬住老豆老母間公屋打飛機

跌到仆街個市

未住得 都唔放過收息既機會

link ?

又升返

樓主發達未

未呀所以未住過200呎

有呀，個海景係幾靚既

上到去都有少少葡萄

葡萄人哋瞓劏房

可能佢訓緊麥記

繼續為大家緊貼東岸最新發展

市場消息透露，紅磡環海‧東岸本月暫錄17宗二手買賣，其中1A座高層C室，實用面積285平方呎，屬於1房間隔，剛以約670萬元易手，呎價23509元，創屋苑二手呎價新高紀錄。原業主於2015年以577萬元購入單位，持貨約4年帳面獲利93萬元，期內樓價升幅約16%。

啲劏房盤呢 環海東岸啲正常盤梗係賣得出啦 你一日未賣出都仲供緊個滴滴金 有冇百零尺嗰啲嘅消息

人地670萬賣發過豬頭啦wo

講緊百零尺嗰啲啊傻仔
仲有你個滴滴金呢
你要扣返先得㗎

滴滴金呢？
同我講帳面冇用㗎 比實數俾我睇呀嘛

屌你呢啲傻仔真係痴撚線

揸住1,000,000乜撚嘢都唔做買匯豐三年都升撚左16%啦 仲要計埋滴滴金手續費真係一個坐喺度咩都唔做嘅人都賺得多過你

點計呀， 賣670 萬一房wo

點輸呀 ？

全世界贏錢啦

升幅係16%啊

三年匯豐咪又係升左16%

睇下股票行收你孖展利息幾錢 同肯借幾多
樓低風險之餘可以用低息過槓桿

香土啲人智力係咁上下

你full pay買樓?
同埋佢個個滴滴金好似入伙先計息咼

滴滴金？
買賣樓手續費？

咪又要供
佢收樓前都好似要供啲唔知乜撚嘢㗎
就算係滴滴金你都供咗半年啦

而家咪就係講緊你揸住1,000,000買匯豐咁你而家買啲劏房個升幅一樣

九建為吸客，逐炮製「開心直通車計劃」，買家簽訂臨約時只需繳付樓價5%作首期，隔三個月後才開始每月繳付樓價0.35%當「供首期」，直至入伙為止，期內免息。餘下約八成半樓價，到買家入伙時可向九建旗下「財仔」借盡一按或二按上會，且免入息證明。

以環海‧東岸一手造價最平的1A座5樓N室為例，業主於2015年10月斥資$313.8萬購入，於入伙前（預計今年11月入伙）即約35個月期間，須月供約$10,983，共佔樓價約12.25%，連同簽訂臨約5%訂金計，即已付樓價約17.25%。

35月免息咼

滴滴金條數唔係免息㗎嘛 啲利息咪又係要自己啃
人哋叫你借盡一二按 嗰度啲息呢

你賣走清左本金仲俾咩息呀
佢每個月滴滴金0.35%係俾緊本金咼

佢意思賣左樓要繼續比息

還左本金仲要還息依個係咩玩法

你班友痴線 完全當唔會俾人罰息
不過計得咁盡咁醒目又點會買環海東岸啊

不過據成交紀錄冊顯示，有3名選用「開心直通車計劃」買家於本月終止交易，並無上會，涉及單位分別為1a座16樓J室﹑1a座35樓L室，以及1b座30樓G室。3名已撻訂的買家分別在2015年9月﹑2015年11月及2016年9月買入上述單位，成交價介乎437.9至539.9萬元。

哇正有玩具

Ching好波,撚爆啲低置仔

聽講未入伙已經漏灑水，隔離煥然二居金門起仲要平d，真係慘慘豬

真係傻㗎喎唔係扮㗎喎佢班友

匯豐三年之內派股息都唔會股12.48

唔好講咁多啦快啲供埋你滴滴金啦

揸住個首期買撚左匯豐都升左16%

咁就唔使喺度供滴滴金啦啦

麥包發功了，顫抖吧

真係放長雙眼睇吓班友點死

PISH

2020年第一滴血 環海．東岸跌穿買入價蝕36萬
甫踏入2020年，二手市場即現蝕讓。中原地產葉文浩表示，紅磡環海．東岸剛錄得今年首宗成交，1B座中層F室，實用面積351方呎，一房加儲物室間隔，享海景，剛以668萬元成交，呎價19,031元。原業主2015年9月以672.3萬元一手購入，持貨4年賬面蝕讓4.3萬元，若連同代理佣金及印花稅，是次料損手約36萬元。同座26樓F室一手貨，面積及景觀相同，去年10月以773萬元沽出，呎價22,031元，相隔短短三個月，樓下低數層單位賣平105萬元，相差14%。